今次係糖尿病患者，下次死既係咩病？

放大「嚴重」
咁幾唔嚴重既糖尿病人先唔會死？
死亡率係幾多？
邊個確保其他病無事？
下次死既係嚴重高血壓呢？
無理由比佢咁就過

大家無理由咁易算數

政府都肯定唔到關唔關糖尿病事

智障病

廢老病

要打既人 你點阻佢都會心思思想打

政府求其搵幾個理由
班冇腦藍絲就會信

我就咁立下眼睇，東方、tvb都冇講「嚴重」
但蘋果就話「嚴重」，某啲方面呢份報章都算得上先鋒

其實黃都係咁，只係佢哋唔係信政府講嘅嘢咁解啫

傷風感冒

下次就心臟病
其實老人家難免都會有啲長期病架啦

打得太多飛機

要煲大佢

下次緊係話 無食午餐去打針啦